有錢男vs高學歷男

正評 有錢男
負評 高學歷男

咪睇緊人地點選囉

你窮男冇得選

on 9 投黎有乜意義，現實大把又有錢又高學歷，米八靚仔樣樣齊，唔好再呃自己啦